Sir This Way集會 我要聽朝起身仲見到呢個post

休息咁耐 無非係諗住美國會幫到你
咁而家咁大個集會 仲有不反
唔係都唔出黎呀嘛？

凌晨了,五毛會不斷推迷信post,大家請推行動post
聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

記得最少戴番個口罩

6.9戴到今日

聽晚遮打見

push push

Push

推

tui

幫推行動post

要推晒有關既全部post
大家都要出啊

push

一齊加油

幫推!!

已獲發不反對啊 無籍口唔出啊

推一下

聽晚7點中環遮打見

今晚七點遮打見

幾點完？

Lm

推咗先講

要出呀大家

幫推

Go!!

PUSH

全民口罩日

7點 遮打花園見